有冇人同我一樣賓周太細 好煩惱

如題

納米jj

你幾細

太細唔敢同人互含

扯左有6cm

想含

死開啦gay佬

想笑死人咩

識得有個fd 扯咗有4cm 又幼無乜野既 大有大玩 細有細玩

細可以點玩 想見識吓 冇機會玩

你拎把間尺幫你個friend度？

我都係得15cm咋

Gay

圖+username

15cm都細